情人節好掛住前任 點算好

已經分咗手幾個月
平時都令到自己好忙碌
不停搵嘢做增值下自己
同唔同男仔出街 諗住發展下
但係全部都覺得冇feel
或者出街果陣
啲男仔細節位做得唔夠
今日情人節
突然諗起上年情人節
大家有幾sweet
大家有幾 surprise
成日都諗起佢 點算好
分千原因: 大家有問題都唔識去溝通

gay

非gay

搵返佢
都冷靜咗幾個月
可能有機呢

你提分佢提?

如果真係有feel, 係會有機之後搵返你

之前試過

既然知道原因
想唔想解決
想就搵返人

點解唔係佢搵返我

佢分既！但係其實我哋離離合合左好多次

但可能人地已經放低左

總有一個搵
佢唔搵咪你搵
自己幸福自己爭取

可能人地都放唔低呢
你又未搵
唔好俾機會自己後悔

打咁撚大篇嘢 其實係想番check

佢block左我

打電話

要搵唔會冇方法掛

其實唔識溝通呢原因真係好垃圾，厭左就厭左啦，唔愛做咩都係錯，仲有新鮮感講咩都覺得好開心，唔捨得

可能因為俾佢hurt得太深
所以我唔會主動搵返佢
完全冇呢個勇氣

如果佢都block左你 留啲尊嚴比自己吧 我就係冇愛自己 比對方一次又一次傷害 講啲好難聽嘅說話 終於認清左呢個人

啱啱發現佢解block左 係咪有機啦
你點解連自己都唔愛啊

我早兩日都係咁 屌 佢氹我落搭 想比假希望我 到我真係搵佢個陣就公審屌鳩我 佢真係Cls 想知詳情可以睇下我post 有tg Gp 可以詳講

咁你而家仲愛唔愛佢！唔緊要啦時間可以沖淡一切

話冇愛真係好難 但我真係徹底失望 呢個人一係收得太埋 我年幾都睇唔到 大係就太變得太快